% metadata definition
\def \author{Max Mustermann}
\def \studentId{1234567}
\def \courseId{TINFXX\_ITX}
\def \courseName{Informationstechnik}
\def \institute{Deutsches Zentrum für Luft- und Raumfahrt e.V \par in der Helmholtz-Gemeinschaft}
\def \instituteSection{Institut für Musterstudien}
\def \location{Musterstadt}
\def \supervisor{John Q. Public}
\def \processingPeriod{xx.xx.xxxx -- xx.xx.xxxx}
\def \thesisType{Projektarbeit}
\def \topic{Musterthema}


\begin{titlepage}
	\centering
	
	% DLR logo top left
	\begin{minipage}[c]{.15\textwidth}
	\includegraphics[width=\linewidth, keepaspectratio]{../img/dlr_logo.pdf}
	\end{minipage}%
	\hfill
	% DHBW logo top right
	\begin{minipage}[c]{.25\textwidth}
	\includegraphics[width=\linewidth, keepaspectratio]{../img/dhbw_logo.pdf}
	\end{minipage}
	
	\separator{.5cm}{1cm}
	
	\Huge{\rmfamily\textsc{\thesisType}}
	\vspace{.5cm}
	
	\large
	des Studiengangs \courseName\par
	\smallskip
	der Dualen Hochschule Baden-Württemberg Mannheim
	
	\separator{1cm}{1cm}
	
	\LARGE{\rmfamily\textsc{Thema}}\par
	\vspace{.15cm}
	\textbf{\large\topic}
	
	\separator{1cm}{0cm}
	
	\vfill
	
	\par
	\textbf{\large\author}\par
	\vspace{.25cm}
	\normalsize
	\today
	
	\vfill
	
	\separator{0cm}{0.25cm}
	
	\small{
	\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}lX@{}}
	\rule{0pt}{3ex}Bearbeitungszeitraum: & \processingPeriod\\
	Matrikelnummer, Kurs: & \studentId, \courseId\\
	Ausbildungsfirma: & \institute\\
	Abteilung: & \instituteSection\\
	Betreuer: & \supervisor\\
	\rule{0pt}{6ex}Unterschrift Betreuer: & \rule[-.25cm]
		 {.5\columnwidth}{.5pt}
	\end{tabularx}
	}
	
	\clearpage
	\end{titlepage}